民陣岑子杰：會參與學生團體所發起嘅和平集會

881晴朗同岑子杰，胡志偉做緊訪問

岑子杰：民陣有自己嘅限制 有啲嘢民間會做到同做得好過民陣 所以民陣今次會乖乖做個參與者聲援示威者

胡志偉：會出現於示威者同警察之間 希望示威者和平集會 並表示擔心示威者使用暴力會使民意逆轉 並令割緊席嘅官員同建制派議員有機會重新集結

無割席無分化

小心分化post

無乜問題嘅 我覺得
唔好比位班建制狗入就得

Push

冇割

推

大家唔好屌民陣
唔通人地話join暴力示威咩
到時不反對通知書都冇埋
佢咁樣都唔算割蓆嘅
大家同路人
不分化 不譴責 不割蓆

去淨化佢地
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心

香港社會基礎是中國最壞的，比台灣都壞。香港的年輕人鬧事，關鍵是他的家長壞。

中國解放軍少將屌你地老母啊！

中共國防教授少將徐焰：香港最壞，比臺灣還壞

We connected!

(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

- 分享自 LIHKG 討論區如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心

大和解呀

如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

Help pust, 民陣冇割

push

準備聽日assembly

如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心

拒絕分化
兄弟爬山
大家做自己擅長既事
搵自己可以貢獻既位置

PUSH

推 不分化

胡志偉今次真係出盡力

不割蓆不分化

好波

總之聽日要出黎

加油呀大家

今次事件成功教化民陣同白鴿

雖然我覺得623應該要有遊行
G20前最後一個星期日要畀壓力同籌碼老美做野

團結真是力量

團結就是力量

[深度分析]香港人的抗爭理念

兄弟爬山，各自努力，不分化，不割蓆

We connect

民陣要keep住做白臉都合理
因為以後仲要keep住攪好多野

聽日早放會單拖過嚟，
雖則唔知要做乜，不過多個人多分力量，
就算行行企企嗌下口號都好過唔到

同埋想探下烈士

每個人
個組織都有唔同位置

唔好比人分化
唔係咁清楚的人
就大家一齊解釋比佢聽

民陣就係和理非
就係負責申請遊行的組織

岑子杰個樣好似TL

無分割蓆good 👍👍👍

停止分化。分工合作，各自努力。團結。不指責 、 不篤灰、不割席 。
Be Water， 只要真心做實事，戰線和方法可以有很多。香港人一起同行。

敵方慣用招數： 分化，抹黑，洗底。
師夷長技以制夷

撤回修例，撤銷示威者控罪
平反暴動，追究黑警濫暴濫權

on your left

分化撚又收皮

見到呢個 po 精神為之一振 推

「集口，準備團戰。」

打曬開口牌 聽日唔係唔衝掛

大家快啲去分化post share this

有得搞

總之唔好被分化

分化撚又無野講lu~

推！

集中推有圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版

推呀
唔好分化

各有各做
民陣唔可以公開叫人衝
如果唔係比人拉得

好多五毛開post分化民陣

集中推有 621文宣圖嘅po
, 底下留下言叫人po 上 ig洗版
621Ig文宣告急如果你入咗泥
睇完覺得係有安慰嘅
做多步
Cap上 ig比大家取暖
Lihk熱門唔足夠
其他人都需要依篇文
不忘初心
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？

五毛又開始出動分化，小心！

岑子杰已回應：民陣有自己嘅限制 有啲嘢民間會做到同做得好過民陣 所以民陣今次會乖乖做個參與者聲援示威者

大家呢一刻專注及團結 我地目標係黑警 林鄭 李家超 盧偉聰！

民陣強調佢地自己參加和平係合理喎

一陣流血果啲入佢地數 就好撚麻煩
始終好多師奶阿叔唔認同衝擊
好不容易而家建制派民望下降

民陣呢個組織吹大雞用
唔可以令到佢無哂公信力

pish

下次早D反應，下下要人屌先講，應該一早講會支援學生發起嘅集會

[621]人數與行動的關係

621 醜事傳千里，輿論救義士。

新部署，入嚟討論

分化撚收聲未

大巴大巴打落去

推 但聽朝照圍

人地講咗會支持，咁撚大個組織，唔通開哂口同你講打仗咩
到時前線醞釀成點，到時再算。
一日未割一日都唔好反面住

出面已經成堆圍屌民陣既po
d分化撚多到

要推

唔使理分化撚

逗號

姐係民陣係撐既，不過唔可能用自己名，驚上身

又嚟收割了

波台狗

推！突然個人醒神曬！
落力做文宣，FB多啲share 621 行動呀～

打死分化撚

團結！

621會出既手足，請入黎聽聽我個夢

人鏈迫進戰術 顯示犬同野餐友啲不對等武力
更加可以令犬無機會對野餐友出手